屌你老母地鐵自焚條撚樣唔好死呀

將佢同屌狗個變態佬困埋一齊終生監禁就啱喇!